\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item はい、書いたことがあります
  \item 重要そうなページは読んだ, 読もうとしたが、英語のままの部分がありつらかった
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ tanykazy }
  \begin{enumerate}
  \item はい、書いたことがあります
  \item 重要そうなページは読んだ, 読んでいないが問題なくbusterを使えた
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item はい、書いたことがあります
  \item 重要そうなページは読んだ
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item いいえ、書いたことはありませんが興味はあります。
  \item 読んでいない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ dancerj }
  \begin{enumerate}
  \item はい、書いたことがあります
  \item 重要そうなページは読んだ
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item いいえ、書いたことはありません。
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yosuke\_san }
  \begin{enumerate}
  \item いいえ、書いたことはありませんが興味はあります。
  \item 重要そうなページは読んだ
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ hisashi (hisamakijp) }
  \begin{enumerate}
  \item いいえ、書いたことはありません。
  \item 読もうとしたが、文量が多くて読むのをあきらめた
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item はい、書いたことがあります
  \item 重要そうなページは読んだ
  \end{enumerate}
\end{prework}
